{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho486705/benikia-peulimieo-hotel-beleunu-i-olyu1dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432043&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381237&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=90893&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200869659&selectedRatePlan=204413303&expediaPropertyId=9718167&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 베르누이 서울"
    },
    "text": "ホテルベルヌーイソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市九老区京仁路229\\n\nホテルベルヌーイ ソウルはロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りが車で15分以内の距離に位置しています。 レストラン2つとフィットネスセンターもあり、簡単な食事と運動を楽しめます。 ホテルは420室の客室で、計23階で構成されています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内では、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できず、障害者は動物と一緒に滞在できます。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネットが利用でき、客室内では速度が500Mbps以上の無料Wi-Fiと有線インターネットが利用できます。 駐車スペースは施設内で制限されており、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルは大韓民国ソウル特別市九老区京仁路229に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルの周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルには2つのレストランとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルの特別チェックインの案内は何ですか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルの特別チェックインの案内では、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルのチェックインにはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルのチェックインの年齢制限はありますか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルのチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルベルヌーイソウルではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルでは共用エリアで無料Wi-Fiと有線インターネットが利用できます。客室内でも速度が500Mbps以上の無料Wi-Fiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルに駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルには駐車スペースがありますが、制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルベルヌーイソウルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルベルヌーイソウルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 668
    }
}